記住唔好走向黑暗

你要記住

呢個世界已經俾黑暗吞噬緊
好多人都好自大同自以為是
覺得自己高人一等
佢地會侮辱同歧視其他人
用所謂嘅言論自由
攻擊其他人
唔會理其他人嘅感受

有啲人更加會恥笑其他人嘅不幸
就算佢地完全唔識果個人
都覺得果個人係抵死
見到有人死咗會覺得快樂
因為呢啲人已經俾仇恨所蒙蔽

但你要記住保持信念
唔好俾黑暗吞噬
要有同情心亦要包容其他人
試下換個角度睇件事

就算呢個世界完全俾黑暗包圍
你自己都要有光明
你可能會被所有人唾罵
所以你內心要強大
承受住呢一切嘅黑暗

我覺得你無講錯
但唔知點解睇落好尷尬 想笑鳩樓主
係咪代表我正身處黑暗之中

每個人都有黑暗嘅
但唔好俾黑暗控制

巴打 多謝你
推俾更多人睇

得呢句岩聽

其他你係咪中二病上腦

呢d係我睇到嘅野
但其實仲有好多
可能你睇唔到

我咪係中學覺得個個港女老師直接咁人身攻擊我。就已經走入了黑暗。然後幾年後思維上破釜沉舟咁轉為光明

係咪人只可以俾黑暗吞噬
到底可唔可以將佢地救番出黎